光復香港，時代傳奇

口號可以改，一齊心中。
歡迎更多意見

自push

Or 時代改革

柒

光復香港 民主時代？